藍絲老豆話好開心，因為耳根清靜

而家晚晚十點都已經冇人鳩叫，我日日落平台帶頭叫，呢幾日得我自己叫，冇人應，好尷呀大佬，聽日唔撚再叫啦。

連鳩叫都堅持唔到，講乜撚嘢革命？真係笑大人個口。

9叫完左好耐啦

連黑警老母都睇過既文宣

TG :

發晦氣撚

依家要多啲文宣呀! 有低門檻玩法, 入嚟睇吓啦!
[行動] 解決目前文宣困局--A4 size label 周圍貼! 人人都係文宣組!

咁不如日日夜晚播支那國歌睇下到時會唔會藍轉黃

笑死
你都係鳩叫
講乜撚野革命

孫中山當年唔同日日落街大叫我反清就叫革命？
你做緊嘅野一樣都係屎都不如
你同埋一眾東亞病夫支那港人都係唔配話自己革命

因為你地從來都冇革命過

感受到你嘅灰心同氣餒。
我嘅經驗比你好少少，而家都仲有人會應。雖然唔算多，但係最近都仲有D新嘅聲音加入嗌幾吓。咁啦，我代你叫多幾聲啦，私人醒嘅。OK?
仲有，如果唔做呢樣，咪做第樣囉。兄弟爬山，各自努力（做D做到嘅嘢）。

鳩叫唔代表冇做其他嘢囉好冇，但冇人叫會覺得同路人越來越少囉，會開始懷疑自己係咪on 9囉

不如用播榮光改成鳩叫啦 , 鳩叫本身真係好老尷